Предметная область:
сайт объявлений, пользователи могут обмениваться сообщениями по конкретному объявлению, выставлять друг другу оценки.
Для пользователей есть 3 роли - USER, MODERATOR и ADMIN. 
USER может регистрироваться, размещать объявления, писать сообщения другим пользователям по конкретному объявлению, выставлять оценки пользователям.
MODERATOR может редактировать, активировать и удалять объявления пользователей.
ADMIN редактирует/добавляет/удаляет разделы сайта, пользователей и имеет доступ к редактированию их объявлений.
После размещения нового объявления пользователем оно неактивно и попадает к модератору на проверку, модератор может его активировать, редактировать
или удалить. После внесения изменений в объявление оно также становиться неативным и попадает к модератору.
Модератор видит новые объявления в ЛК по вкладке "Новые объявления". Пользователь видит все свои объявления в своем ЛК во вкладке "Мои объявления".
После регистрации или авторизации пользователь может писать сообщения продавцу на странице просмотра объявления. Отправленные сообщения можно просмотреть 
в ЛК по ссылке "Сообщения" вкладка Отправленные, входящие = вкладка "Входящие".
Рейтинг пользователя отображается в каждом объявлении рядом с именем продавца, если оценок нет, рейтинг = 0.
----------------------------------
Скрипты для создания БД в папке SQL в корне проекта
подключение к БД 
пользователь advuser, пароль 123.
----------------------------------
Dynamic Web Project
Версия Java - 1.8
Code Style - Code Convention (Sun)
----------------------------------
библиотеки:
mysql-connector-java-8.0.12.jar
taglibs-standard-impl-1.2.5.jar
taglibs-standard-spec-1.2.5.jar
log4j-api-2.11.0.jar
log4-core-2.11.0.jar
TestNG
---------------------------------
Логирование
Файл с настройками логирования - log4j2.xml в папке src
Запись логов настроена в файл (папка logs в корне проекта) в файл logs.txt
и в консоль.
---------------------------------
Структура проекта, пакеты:
connection - пул соединений, утилиты для подключения к БД
controller - сервлет и фильтр
command, client, factory - класссы для определения и выполнения комманд
dao - классы для выполнения запросов к бд
logic - классы с бизнес-логикой
model - пакет с классами сущностями
builder - пакет с класссами для создания объектов, паттерн Builder
tags - классы с пользовательскими тегами
resource - классы для получения данных из proppertie-файлов
resourses - файлы с языковыми константами, ссылками и конфигурационной информацией
validator - пакет с файлами для валидации данных полей формы
service - вспомогательные классы для работы с загружаемыми изображениями и шифрованием паролей
tests - классы с тестами

Папки:
WebContent/css - .css файлы со стилями
WebContent/images - статические картинки
WebContent/jsps - jsp-страницы
WebContent/WEB-INF/tld - папка с библиотеками пользовательских тегов
------------------------
Запуск тестов - файл testng.xml в корне проекта







